條女幾正。可惜我唔係仔

買股票/點數

今日都收到，我冇睬佢，啱啱再去望佢已經離開聊天

佢又係問你係咪叫benny?

睇唔返頭像

如果想識佢就加佢啦